zei deze dame, met een snelheid van wijze heel mijn zus.
"Nobody's vijand maar zijn eigen!"
"Dat zou veel meer lovenswaardig worden andermans vijand," zei de man; "veel natuurlijker."
"Neef Raymond", merkte een andere dame, "we zijn gek op onze buurman."
"Sarah zak" terug neef Raymond, "als een man zijn eigen buurman, die is?"
Miss Pocket lachte en Camilla lachte en zei (controle van een geeuwen), "Het idee!"
Maar ik dacht dat ze leken te denken dat het eerder een goed idee ook.
De andere dame, die had niet gesproken heeft, zei ernstig en nadrukkelijk, "Zeer waar!"
"arme ziel!"
Camilla momenteel gingen op (Ik kende ze allemaal had mij in de tussentijd), "Hij is zo erg vreemd!
